Dc9,憑乜加30蚊

服務冇，每次找錢都唔找毫子

因為唔想咁多窮閪坐

明就做番巴士狗啦